張超雄呼籲示威者讓警察出入警察總部

【編委即時】（11:45）立法會議員張超雄呼籲示威者讓警察出入警察總部，但仍可繼續包圍警總。

維穩部隊將會全面進場，琴晚隻波台狗仲話唔好分化，今日死撚咗去邊？

叫條撚樣吹雞搵班南亞仔幫手包圍好過啦

收皮啦 南亞之父！

戇鳩

南亞兵團又唔見你吹到雞？

包圍又比人出入, 叫唔叫包圍?

比佢出圍黎把撚

五年前讓完政總俾人返工之後發生咩事
大家仲有冇印象

佢明明呼籲我哋出嚟暴動㗎喎

趁多人屌柒佢啦

包圍成個警總留翻狗窿俾狗過？咁包圍嚟有咩意思

你叫黑警自己跳樓跳出去

on9

反對衝 係路線分別

被人自由出入 不如唔撚好封

咁圍黎做乜

你咪又係波台狗

讓條路比佢地出入仲叫包圍咩

喺現場嘅人快啲屌鳩佢

ON撚99, 放d打撚爆人頭既屠夫出黎做咩?

算啦你，係做野就叫晒南亞到晒金鐘

讓比佢地出出入入圍黎把撚咩，不如返歸訓教啦柒頭

張將軍
幾時先醒覺呀

街工信得過，神早有地盤一齊罷工啦

On9先信

返去臭女啦屌你

咁圍佢做咩？幫佢做門口狗？

唔好理佢 不過唔好衝 大家小心

讓你老母呀 死左膠

鳩文勁 今天好努力 中午多塊狗餅

工黨黎，雖然街工白頭佬都係仆街。

佢知呵知咩叫包圍

咁圍嚟做乜春

不

唔好圍警署
咁樣會流失選票㗎

肯出南亞同非洲軍團未

洗唔洗叫埋外賣入去請佢地食呀?

收皮啦

白起圍趙括

為左表達善意

容許趙國物資隊運糧入去

而家走出嚟扮樹定扮柱啊，圍完仲可以自出自入做乜鳩

睇原片笑到仆街

一個都唔入得

手握虎符唔用，仲要農民軍解除武裝

香港特色示威
封路但唔好阻人返工
包圍但比人出入

打仗圍城俾人地運糧入去做乜 圍到佢地無物資一定要出黎

比人齋入唔出 消耗城內糧食

希望大家唔好再好似雨傘咁比差佬入政總補給物資打鳩人

有可靠消息指出反黑組將在下午集合各個警力去政總圍堵示威者

人唔笑 狗都吠

咁612唔放建制入立法會開會? on9

比警你老母出入 咁圍黎做乜鳩

選舉唔好再投依啲智將

差唔多啦，2個黨都係就選舉搵班老野出黎派傳單

平時都係周圍r錢，搞罷工搞工運唔見影

收嗲啦死老野你筆數都未同你計呀

仲未肯出 冇撚用

睇下邊個圍邊個 thx

佢係咪傻咗

唔好分化
指嘅係正常人
難民之父就死開喇

ON9

叫啲南亞閪打頭陣沖入去搶槍先啦

真係分唔到佢幫邊面

和理非非左膠

唉，其實有無諗過，政府都係用緊市民d 錢係度同你鬥磨，輸既最後係邊個，自己諗

笑撚左

點解可以蠢成咁

呼籲美軍讓 ISIS 出入大本營

咁圍黎做乜鳩

唔係去撚晒黑狗度咩

唔好激嬲警察

原來會員「鳩硬冇親戚」係警犬，究竟連登潛伏咗幾多警犬？

唔理沖唔沖，快啲出金鐘

一步咪讓
連一架車都咪使旬意過

長毛

唔叫

今次抵屌

反對

估唔到張超都係弱智
你警察咁撚要人執勤咪調政總批狗去囉

哩條友真係弱撚智

條政棍做乜柒

圍呀依家
放乜撚

弱智

係班南亞兵呢

歷史又重覆
14年，大家開路比政總返工

呢個張超雄假架，冇南亞打手跟住邊會係張超雄呢?

擾亂軍心 古代打仗呢種人晨早拎左去五馬分屍

俾唔到位人入
我地又贏得口碑

又話暴動

阻住出入又唔得，不如直接叫示威者散水算啦

吓？

直接屌佢啦，條友正撚樣

唔係嘛 今時今日仲講埋D警察都係受害者既左膠理論
請問警察點樣受害法呀

支持釋放義士，支持成立獨立調查委員會，支持一哥問責者，有飯食，有工返，要有相為證

張議員
你唔讚成圍唔緊要
但你唔好阻止同路人
各有各做 不篤灰不割蓆
呢度無大台 唔係由你指揮
你做既野 我地都唔一定認同 但我地都無阻止你，係咪？

屌你痴撚線

到時俾人打唔好嗌救命

諗住癱瘓政府但係畀人返工

佢留個女畀南亞人出入ok?

其實唔俾差佬出入一定衰阻差辦公
佢有份主持一定要注意法律風險

我真喺料事如神：

叫靜坐 (以不影響到殖民政府運作為最重要)

屌「南亞之父」

叫佢落深水埗搵南支援啦

唔講已經得
圍就係想佢斷水斷糧
lunch 時間麥麥送都唔比入

一早講左成個連登都係維穩左膠狗，連登仔淨係識比人帶風向正負評

各有各做

屌佢蹬，有冇叫走佢。

你邊撚個呀 呼籲下我地就要做？

其實現場有人同佢傾，佢都尊重我哋意思，所以希望大家可以溝通吓

圍住人又俾人自出自入咁圍黎做咩，講野有無用腦

咁圍黎做咩

鎮南大將軍:圍城必闕！

抗爭仲要諗埋敵人感受

我唔理解個意義係乜... 釋出善意？

多d口碑好快就有真普選 階段性勝利

屌你星期一暴動左未

何止唔應該俾警察出入，直頭應該斷佢糧，外賣都唔好俾佢叫

本身已經係非法集會

佢應該係真心膠

你引入香港嗰班外國勢力去咗邊呀依家都唔叫佢哋出嚟有咩用

畀我就呼籲 畀黑警爬褲浪 入返去總部

腿張開， 畀班黑警爬褲浪入總部

收皮啦張超雄

我真係R爆頭 咩叫圍城? 原來可以自出自入?

你6.12嗰晚咪試過囉
你畀人一野拒絕咗啦

超雄！你啲南亞兵呢？唔係話號召架咩？

On9

呢件垃圾連和理非都唔係
單純既弱智 政治蛆蟲 負資產
一定要同佢割蓆

叫你班南亞兵出嚟實屌打班警犬

又嚟做on9嘢，請問你圍佢就係想癱瘓佢，你畀佢自由出入，咁你圍佢做乜9？

張超雄你返去搵龍偉紋玩啦

如果古代打仗，佢一早軍法處置五馬分屍

呢條友究極諗乜

阿 sir 慢慢坐

用蛋幫佢件衫加d藝術氣息啦

范國威個樣

喂！唔好分化呀

走啦 我唔想搞大佢

警察打人呢個理由已經好適合block人啦wow

張超雄你嗰三千南亞子弟兵呢？而家唔出等幾時？

5年前比人送飯同工具入去，跟手出黎打到班人仆街

一步都唔好讓，玩困獸鬥

圍住唔比人出入嘅，就叫圍人
圍住但比人出入嘅，係叫守衛呀

俾差佬入去拎裝備清場

當年係旺角就已經阻人衝, 仲有人去幻想佢9要做野？

開個窿叫佢地自己捐過去

仲唔屌走佢

張議員鐘意食兩家茶禮，正一牆頭草

嗰日無打
公平啲

收嗲啦，岀少句聲當幫忙

果日咪要衝返個十字路口啦

啲字眼好到肉。

睇到個標題即刻笑出聲

飯民一個都不能信, 一個都唔可以比佢地有大台!!! 2014就係咁輸!!!

張超雄係豬隊友，唔好理佢

好波

佢個女都醒過佢

對佢無影響既圍黎做乜

咁易退讓點對得住班義士

CC台連登仔就係咁撚嘴賤on9
一唔啱聽就屌人五毛分化
收撚皮啦

左膠性格，死不悔改

泛民狗依家又想叫人十一點散水，真係狗改不了吃屎。

泛民唔屌唔監察係唔撚掂咖

溫故知新

唔好分化

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！